點先知係住得落既好屋友？

大家係因咩先會同人一齊住？住吾落挽吾埋點算(我知除左搬係冇其他方法) 甘租約未完點相處？

有磨合開 係夾既 共到患難 相知 相遷就了解
不過都係要試

吾 挽 甘 你老母

第一眼仲以為住吾落挽吾埋係突登嘅lol

大家系因口羊先會同人一齊住﹏？ ﹃〕︿》、︵‧。,;…[﹒﹒︹』”住吾落挽吾埋黑占算(禾知除左搬系冇其他方法) 。︽。甘租約未完黑占相處？

乾淨 準時交租交雜費
玩唔埋冇乜所謂

如果有其他不過吾乾淨呢 how see

唔乾淨 要睇下咩程度
如果係佢間房內 冇曱甴 強烈臭味都ok

但冇清潔工人既話 公用地方就大撚獲
廁所啲屎漬 去水位啲毛髮 廚房既廚餘 冇洗碗機又唔洗碗.....
記得要拒絕呢類室友

全部都係我血淚教訓